男生女相定女生男相慘啲

男生女相多數係靚仔

女生外向

連登仔話gay佬乸型嚟即係tb樣

男生女相，眾生相

其實中性樣最靚/型

女生男相正到仆街
ref 木村女

你話哥哥慘唔慘啦(唔講後期)

但木村係男生女相

里安納度算唔算男生女相

連登仔taste 不嬲反主流

D女受咪得囉洗撚理連登仔咩

咁你係咩樣

女生男相似男人唔太好

兩回事喎

睇下Tb 食幾多女先

都近近地㗎啦

嗰啲女本身les

中性其實咪即係tb樣

中性點型
娘娘地咁

女人好多都係bi

佢啲鬍鬚多過你啲鳩毛
仲女相？

男生女相通常靚仔
例如哥哥

女生男相通常樣衰

女生男相
仲洗講
邊個鍾意男人婆

都係睇個男相係靚仔定係八両金啫

個po少咗啲嘢

男生女相可以操fit 身型搭救

女生男相就算有波都會比人話人妖

高文英

人形豬慘啲

女生男相因為我就係

姐係有曬兩性嘅特徵
男性嘅粗獷同女性輪廓嘅精緻

Eg 哥哥

男生女相 好憎照鏡唔想見到自己

唔靚仔

唔靚仔
會同女仔撞樣

但點都唔算樣衰掛 可愛type? 咁都唔差
有冇示意圖

最近發覺除左條眉撞左全民做星個cloud
個鼻一模一樣
不過我笑得好㭍

但係我覺得雲E好靚女好得意
但係J唔落 因為覺得好似對住自己打飛機

白切雞都靚仔

我都係男生女相 覺得自己面形好奇怪

男生女相
因為男人會笑佢哋乸型
但係女人唔會特別笑女生男相嘅女男人婆

傻啦點會唔會 男人都笑埋一份

佢個樣如果配落男人度再man少少其實幾型巴打一定好撚型仔

係吳尊男生女相 定鍾嘉欣女生男相
利申兩個都

咪住

男生女相, 乜相先
女生男相, 乜相先

首先要定義

女相係點
男相係點

唔係=9 UP

唔識睇，有冇圖

我男生女相 一啲都唔覺得慘

諗起如花